# Material Blog #
## un backoffice en php MVC procedural ##
============================================================

un simple blog(Post s et categorie) avec un back backoffice en php procedurale à partir une
strure MVC vierge
